屌你老母cc台又話韓國瑜贏硬

搞到我導左班鄉親投宋楚瑜

送廚餘

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

有6成票係我班鄉親既

你又撚鄉親咩

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店